點解醫護罷工唔爭取多啲野？

eg: 成立獨立調查委員會
黑警嘔返呃咗既十億同e＋呃緊既ot
林鄭下台

用下腦再出post please

有咩理由要醫護做而自己freeride, 你講

乾脆要雙普選啦